同心儀對象出街勝利大法

機會係留比有機會既人 無機會既我又點會約到佢出街
其實比你推過咁多次 我都知咩事
好想約你 但又驚你講同一番說話

點解又係我

又係你
算啦收手啦 個心唔係你到點會比機會你
之前都試過約 佢唔應承就冇再搵佢 雖然係有啲心噏

佢講乜？

好撚灰 點解要咁對我 約左8次都有

8次
我真係頂唔順係咁食檸檬
搵啲野做 沖淡佢啦 搵個第個

巴打又係你
睇開d啦 已經放棄左同佢傾計 淨係snapchat互send下相 單方面諗話題已經好辛苦 更加唔好話約人出街

求各位巴打 推介勝利法則